捉鬼辦法已破解！

對唔住，要做標題黨。
我知道大家對鬼係深惡痛絕，我都係一樣。
但係而家大家嘅焦點就係點樣去捉鬼，行動嘅時候，用好多時間嚟捉鬼，搞到個活動失去咗焦點，呢個亦都係黑警想做到嘅效果。
鬼就一定有嘅，而且冇可能捉得曬。
要破解鬼呢個問題，最好嘅辦法，就係唔好去捉。
好似機場咁，捉到兩個大陸鬼一樣，我非常懷疑，係賊喊捉賊。試問中共係唔係咁缺人，連一個揸香港身份證嘅鬼都搵唔到， 仲要明知果日做鬼，放曬啲證據喺書包，畀你搵到。
我更懷疑大力捉鬼嗰啲人先係鬼，佢哋捉完大陸鬼之後，就對嗰啲鬼執行私刑， 綁佢喺部車度示眾， 仲要有得啲記者影 ，一啲都唔合理，目的就係要污名化呢個運動。
濫用私刑並唔係一般手足支持嘅行為，同埋鬼係最鍾意嗌捉鬼，搞到你哋自己內耗。
而我相信呢個手法，係會越嚟越多，唯一嘅解決辦法，就係唔好捉鬼。 如果你真係好懷疑一個人係鬼時，請佢離開就已經足夠。
我希望大家行動嘅時候，記住自己條線係邊，啱做就去做，唔啱做。唔好畀人煽動，往往做最激烈行為嘅人都可能係鬼。

我只係P牌仔，多多包涵，我真係好想贏。覺得我錯嘅，歡迎討論因為我相信真相係越辯越明。

推